史蒂夫同戴夫最後係唔係自左殺?

6.5/10

幾時都覺得供股係最傻仔既方法,而家每十年八年一次股災,當你有100歲命,捕到幾轉發左啦